好想玩SD高達Online呀呀呀

小學個陣唔係好識玩都已經覺得好正，好多機體唔識都覺好型，去到宜家諗法覺得當時隻game其實好好玩，點解會執咗㗎

儲齊料到合機嗰下真係好正

機體就黎支持唔住喇

小學雞用5千蚊買隻強2自由

有無私服玩

重新出擊

自己搵下私服係唔係咁難

玩過咁多隻高達game冇一隻好玩過sd
甩刀甩彈MCA

機體倒地

抽機好正

屈錢game

搵到個啲係大陸服，見再啲名都唔想玩

後期變咗課金驚

廣東話語音好正

其實唔難

由freedom出開始包剪拳機已經冇乜意義

玩剪機比地死ew屈到變傻閪

包剪揼真係得樣

有冇唔係大陸嘅服

海豹服？

以前嘅online驚點解咁好玩

海豹算比較好玩

泰國服真係難頂到仆街，玩到一肚火

認真有少少難 因為私服個熱潮已經過咗

加油呀！

早排玩過兩個私服都唔係中國 一個臺灣一個新加坡(好似係)

未玩過，有咩分別㗎？

前中期先要課金 垃圾雞瘟鎖死防爆要入點先買到 G改之後反而冇咗個問題

多唔多人玩？

近排冇上 唔知

冇s機最好玩

A機場8門用劍z劍西玩mca

S機去到後期已經係鬥掉垃圾同鬥秒人 都唔知有咩好玩

最中意玩BC埸
揸住隻鐵球係咁撞

A機好多得意機

渣古場勁好玩，又得意。

早期嗰部唔記得as定ar嘅決鬥
喺個勁空嘅場玩瞬狙 係咁會心一擊好爽

仲有飛西鬥射鬥走位
最鍾意用白狼同迷惘金蜜娜玩bc場

以前細個玩啲online game啲回憶記得仲清楚過而家玩緊嗰堆game

都唔知係人大咗感覺唔同定真係啲online game有分別

係拖三出果時先係

Ar尸裝
聽到名都記得自己玩過中國服

前期都仲ok嘅，突自無正出咗 平衡先開始崩潰

最好笑係命運傳說又難用又廢

私服呢家野 有好多都有後台同木馬

Sf唔叫啦 ij就係 手感最好
馬甲 即係exia type e就真係喇
電筒漂浮防包

玩私服啦

細個玩過真少林 跑 heat project sd高達呢堆
而家都仲好記得一啲畫面

但而家玩fifa rocket league 芒亨fall guys甚至手機驚呢堆
問我踢波嗰陣出過咩靚skill move完全冇畫面

好憎人道具用隱形

明明細個啲online game畫質又冇咁好，又唔夠宜家多元素，硬係感覺好玩過現時所有online game

其實有啲巴打知道點down私服，可唔可以講出嚟
點解要咁神秘

上面咪有巴打講咗海豹服
自己google
入面有曬教學la

早期LOCKOFF部包機+插精密狙擊 屈到HIHI
果時插精密狙擊 唔使SP就發動到 舜狙幾乎秒拳機

係韓服玩左好幾年 開服玩到G改開始就冇玩

我個陣勁鍾意用社魯基斯三 一炮一炮咁射好爽

白卡都唔錯

HK、 海豹、星米，應該玩邊個好？ 最好係邊個ser?
Prefer 多人同順暢
啱先down咗海豹 發覺冇人玩 不過居然unlock哂d機

中國ser風氣就係碰面就起手一個隱 俾人貼就唔理情況秒瞬 同臺灣ser完全係兩個極端嚟

凌晨冇人正路啦

Exia type e 唔算勁啦，韓服公會戰都唔多人出
比隻kb捉到再集火就好易死
玩到棄驚果時我覺得ntd最痴線
手速高識收槍真係幾秒就打爆一隻b c機

星洲米粉有冇link?thanks

玩a-c機場就唔使點課

而且冇咁多屈機浮游炮追彈仲好玩

我好鐘意C機拳龜霸，出埸次數2千幾
1武抓2武導彈3武豆豆
1技v疫2技40%血量2武無限出3技必殺技覺醒
4條命40％血2武任射，爽

sd高達可能係唯一一隻格game有得同時近&槍&狙
仲要係揸槍都可以畀人劈死
只有sd高達先至係真正考技術
可以話而家啲game全部都係垃圾

私服大部分都係勁人，冇返咁上下應該好快比人屈到無癮

遊戲戰紀

得返啲最hardcore嘅友會繼續玩 唔係最top個班入到去都係畀人炒per炒足全場

sd高達自己玩死自己
無啦啦走去delete oc system 同包剪揼
令全部拳機變垃圾，個陣個個轉晒用NTD
我部愛機地死ew oc6全攻隱形會心三刀包機都照秒
改完之後變左垃圾之後就無再玩

oc system將啲垃圾abc機化腐朽為神奇
新出個插件系統on99 加10%攻加10%防咁樣
屌你跟%黎計嘅話廢機加極都係廢㗎
諗出黎條友智商都唔知過唔過80

lm

嗰陣gp02同某隻渣古點爆必殺真係痴線

渣古2改

仲有爆防渣古同爆攻CR甩彈吉姆
屈到

以前好初期好鐘意用沙米路瞬狙打人 果陣勁到仆街

以前玩開屍決瞬狙

記得果陣刷紅有三張圖刷左勁耐
到合到果下開心到呢

當年用覺醒卡碧尼 係我用得最有feel既一部

記得以前要特登開場劍西只1練刀mca
人生最大成就就係動漫節上台打 雖然輸咗

台服道具要比錢未少人用
支那服d人係鳩用
韓服都多人用道具架，但會睇時機用

Oc 年代最好玩
唔同機唔同點法
C機本身六圍低過人，比你oc升上去未又係屈得一項能力
比s機打一套都係要死
但廢左oc之後就好多機都廢撚哂

刷圖刷到癲

有

可唔可以教我
想玩

岩啊，成日都簡果格嘅隔離係設計圖

果時最鍾意玩00 Graham部Union Flag 刷圖機 人生最威果次拎著呢部野入場打ABC場 一個打贏對面四部A機反勝 勁開心

早排興左一排又冇乜人玩私服 玩私服唔係高手就新手 好易激死自己

藍迷惘 陽電子破壞炮 大大碌地圖炮好型
仲有dx

以前有玩過一個私服，啲人個個勁到癲甩刀瞬狙唔使講，啲step配埋隱都唔知打乜

公測玩到出00 S機就開始無玩，F91好型
main開S死神、神龍同馬沙渣古

玩咁耐我都係玩拳機多 所以我明冇喇喇比人爆左既感覺

好中意艾法佗
嗰陣時一出呢部機就即刻抽咗
每一次玩都係用佢

以前晚晚準時上線同公會隊友組隊玩艦戰
4個人都係兩部S死神
爽到仆街

拳機根本就係被欺凌對象

好想玩

其實之前有個大陸私服做得幾好但係太揚
以加有個星米服啲野全部免費但係有原創機好on9，然後部部機都四插糟勁冇癮，又少人玩

好多外掛

每場都係一開波4部即刻3武沖去對面

海豹服完全冇人玩喎
你哋玩咩服㗎

好記得俾007劍同智天7槍屈死

其實如果個私服人已經少仲要專用廚機狂用道具屈人其實好冇癮 好似前世未贏過咁 排多幾場喺對面自己都冇心情玩了

公認做得最好嘅私服應該都係得第一個開嗰個(中國ser但幾乎可以當係國際ser 乜人都有)
後尾執柒咗之後有人繼承咗資料穢土轉生重開cap一趟水仲開展埋原創機先河 cap完就收咗皮
最後私服開枝散葉分咗好多家 不過自此之後就再無完整端 全部都係殘端

JJ渣（多茲爾渣古）

我係開道具隱形
跟住會心斬兩下第三下用3武，必秒

t骨

有一排勁多人用3.5外掛

諗起以前改game聲，副官，模組嘅日子
機體倒地改到18＋呻吟聲，光束射擊變魔法砲

晚抖8至12點大概有3-4間街場

我諗之後有公會戰先會玩返

當年玩THE ONE 係8門屈人機屈得好爽
但出左反甲就放棄
後尾玩返最鐘意就係玩F91
但係獨角獸出現真係破壞平衡
當年同2000FUN D人組隊
係到改隻魔蟹同佢地玩都玩得好爽

未有反甲真係好考技術先手劈人

你已經得到新既機體喇

BTW
好鍾意用包機 F91 nu
重炮手EW 有霸體一出時打到拳機喊

好能想玩番

回坑1個月 覺得睇人多過睇機
除咗某幾部大機可以破規大幅提升戰力影響戰局
可以做到嘅正常機就得暗能1部
打唔贏嘅比你換到幾高tier 都係打唔贏
利申: tw 上校 hk 將2 前幾日2v2俾人打撚到懷疑人生

可唔可以將sd加入電競業令佢復活明明咁多人鍾意高達

呢隻做電競一流
幾分鐘就可以一場 好過lol

有個天才想轉哂成個系統
就咁轉既話會好哂錢 所以開新game重新呃錢
有人覺得執左舊gameD人就會玩新game
結果新game都冇人玩~執埋

太空坦克先屈機，神高可以都可以秒

如果有公司將成隻game係手機到出返實賺到傻

為左拎隻黑兔，三唔識七都勁齊心協力

跟住油到隻黑兔變白兔咁

但白兔仲好玩 只此一家嘅光槍+散彈 開服元老 實而不華經典代表

以前最鍾意用閃光明鏡止水同劍strike

星米服玩家

依家唔係有私服咩

暗天最愛 用作勝率有七成以上

明明海豹各方面都係最正

無限BD 即係送錢比對面

但都係有人入

之前山東敢達 有玩過一陣

其實真係回憶美化

Msgo好玩好多

其實到到都開過私服 不過開唔耐啫
山東先好笑 俾人課到閂服?

用得廚機，就預左人用道具
支服點止鳩用，係仲會搞到高ping等人打唔中佢，自己就係咁屈人

用v dash呢類閪機？

即刻拎部鯊魚波 帶個v，追住黎打，兜背用骨炸佢老母臭，唔死送個必俾佢

大半私服都為左班v dash友，無得裝v

搞到成日有v dash呢類機老銖咁遠射你同打停你

咁睇黎海豹算係最正常
起碼ser順暢 可以r前r後連combo, 甩必
道具, 技能, 房功能都算合理
但係一樣有啲鳩人
海豹chatting頻堆管理員/佢堆圍爐friend埋一樣成日做鳩野
人地試緊機 一場換一部大機 佢突然禁撚咗去 打幾場又突然開番自己友用下一場又關番
再唔係就幾條友針住你打 場場食幾個必 道具場就場場食番幾個sp down 防4,5個隱道具
好彩個ser唔係得佢哋個圍爐場

有冇病毒就自己衡量啦
Windows 九成都會報有木馬

泰國服啲人好渣，七八成都係淨係識左右射，對面攻到埋黎都唔會拔刀相助。
同埋個個都係課金揸緊啲好勁既機。咁就算你用盡方法carry成隊，都唔係場場贏到。有啲就課金開曬四槽，部機快到顛你追都追唔到。

有私服 海豹服台灣ser ping唔高 人都叫有平均水準 當然你話有冇以前大陸最TOP個批咁勁就實冇
但係都叫有高手

B機講槍手感來講最好既一隻
BD都好鍾意玩呢隻 發覺BD玩開啲機通常都幾好玩

聽落同星米服有幾分似果然係兄弟ser

唔即刻走場，諗下用咩機好，點走位
同一gp人慢慢愈打愈好打到爆機係熱血嘅

勁鍾意啲換槍機，
有火箭炮就更好
白兔 劍z 百式

3000場S死玩家

當年見fd用麥沙拿用得好開心

一打到紅猩猩 黑兔 Fb01 。自信心都返返黎

連登有無巴打玩海豹服?
我見呢個服﹐上咗線幾點﹐都係得1間房係叫做齊人﹐其餘嘅全部都無人

有無可能喺度約到多啲人玩？

好想玩手機版基連

希望你抽到想要既機體啦
屌聽左幾撚多次 一次都唔中

巴打知唔知點入星米服？ 我google 搵唔到佢嗰Discord。星米服係咪比海豹多人？